認真問 一個月嚟18日月M 就嚟經盡人亡

點撚樣算

利申:真絲

醫生話我荷爾蒙失調，已經半年冇扑過嘢啦。
係咪真係關冇性生活事。

已經半年冇扑過嘢啦
呢到大把毒撚會pm你
利申:已有女友

認真，我都有呢個問題，已經嚟緊第21日，但無睇醫生
tg交流下？
真絲 真困擾 狗公死全家

你真係好撚肉酸

btw 醫生開d藥完全無幫助調經? 定啱啱睇咋
西醫唔掂睇中醫 中醫調經幾好

利申我都有女友

做運動

1. 可以飲有紅棗成份嘅熱飲品 (可改善女士月事問題，我女友飲左幾個月，M期準咗)

2. 有適當嘅自慰，令相關身體部份受到刺激，繼而腦部發出指令，使子宮內膜正常脫落

中西醫都睇過啦，醫生都問過我有冇正常嘅性生活 重要我食避孕丸

就係日日都有做 搞到我對大髀仲粗過好多男仔

早幾個月都係咁
睇咗千幾蚊又照超聲波
然後食咗啲荷爾蒙藥就冇事
但係之後啲m就亂晒

去健身健心

我都試過黎左20日M
試下淨係飲熱飲 凍水都唔得 生冷野都唔得
一定要11點訓
過多幾日都唔ok 就去睇中醫

經驗所談 幾日就停

利申 真絲

絲有j

我已經連續四個月都係咁樣

都話真絲咯

絲打手臂好粗

Thanks 我去嘗試下。呢排已經日日無精打采又頭暈好辛苦

係咪好撚正

啲毛仲多過我

係呢期先多左小小

張圖睇唔明

唔記得打開始生毛

黑色隻腳係咪你黎
如果係應該減下肥先